藝人陳百祥獲分發銅紫荊星章 李桂華獲發榮譽獎章

港共公佈授勳名單，藝人陳百祥獲分銅紫荊星章，警方國家安全處高級警司李桂華獲分發榮譽獎章。

約100名鎮壓示威者的紀律部隊人員，獲分發行政長官公共服務獎狀，包括警務處助理處長陶輝、機動部隊校長莊定賢、曾擔任警察公共關係科總警司的謝振中。

資料來源：

李桂華竟然唔係最佳導演獎？

成個政府顛尻晒

啲垃圾頒啲垃圾奬比啲垃圾

同納粹時期鐵十字勳章有得揮

私煙同the ball man 有冇？

保盧斯被困係史達林格勒臨死都升佢做元帥

乜有正常過咩

制裁名單

圍爐打飛機就至叻

刻意咁做
跟從支國鬥爭風氣
你最唔鍾意嘅人佢就力捧
你話太陽係東邊昇起
佢就偏要話係西邊昇起
全方位同香港人鬥爭
鬥文鬥武鬥氣
小學雞思維係咁上下
佢哋唔明香港人一向受軟唔受硬（支國人係受硬唔受軟）
越硬對香港人越有利
Keep住個民憤唔會平息

有金腰帶攞 國家級認證既制裁名單

香港紫荊金像獎

我反而想知叻哥因為咩有份跪到回家所以有啊？

荷蘭叻

憑咩？奶得夠大力？

唔夠膽比何君堯?

我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事！

越賤越威風,幾時到何君堯

歷史總係驚人地相似